\section{Interfejs użytkownika}

\subsection{Logowanie}
Aby zalogować się do systemu, użytkownik zobligowany jest podać adres RPC sieci Ethereum.
Na podany adres będą wysyłane wszystkie żądania użytkownika. Następnie użytkownik podaje swój mnemonik albo klucz prywatny konta, z którego chce korzystać. 
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/login.png}
        \caption{Ekran logowania}
        \label{login}
    \end{center}
\end{figure}

\subsection{Nadawanie pseudonimu}
Jeśli w aplikacji nie istnieją dane o adresie konta, z którego loguje się użytkownik, zobowiązany jest on utworzyć dla siebie pseudonim. Pseudonimy wykorzystywane są w ekranie audytu i wskazują na to, kto dokonał zmiany. 
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/username.png}
        \caption{Ekran nadawania pseudonimu}
        \label{username}
    \end{center}
\end{figure}

\subsection{Ekran początkowy}
Po zalogowaniu użytkownik otrzymuje dostęp do kolekcji zawartych w systemie i wszystkich dokumentów należących do nich. 
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/initial.png}
        \caption{Przykładowy ekran początkowy}
        \label{initial}
    \end{center}
\end{figure}

\subsection{Kolekcje}
Użytkownik może przeglądać kolekcje oraz dodawać nowe. Dodana kolekcja od razu pojawia się w menu aplikacji.
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/new_collection.png}
        \caption{Tworzenie nowej kolekcji}
        \label{initial}
    \end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/new_collection_after.png}
        \caption{Przeglądanie nowej kolekcji}
        \label{initial}
    \end{center}
\end{figure}

\subsection{Dokumenty}
Użytkownik może przeglądać dokumenty oraz dodawać nowe. Może edytować dostępne dokumenty i wyświetlać poszczególne modyfikacje pomiędzy wersjami. Dodane linie oznaczone są zielonym tłem, podczas gdy usunięte linie posiadają czerwone tło.
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/new_document.png}
        \caption{Tworzenie nowego dokumentu}
        \label{initial}
    \end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/document_saving.png}
        \caption{Zapis dokumentu}
        \label{initial}
    \end{center}
\end{figure}

\subsection{Audyt zmian}
Użytkownik może z dokładnością co do linii dowiedzieć się przez kogo i kiedy zostały wprowadzone zmiany.
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/adding_text.png}
        \caption{Przykładowy dokument}
        \label{initial}
    \end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/added.png}
        \caption{Audyt operacji dodania}
        \label{initial}
    \end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.3]{images/removed.png}
        \caption{Audyt operacji usunięcia}
        \label{initial}
    \end{center}
\end{figure}